做左野4年 而家想讀master會唔會太遲?

想讀返個MBA 點睇

摸清自己想點，好過fg即讀添啦

想入TOP既MBA 門檻會唔會好高?

時間剛剛好 有需要咪讀

無咩需要

條問題咁撚on9你都問得出，讀business岩你架啦

it讀mba嚟托？

大把中年去讀
最緊要啱你自己囉

MPhil就過啫
MBA幾時讀都冇分別啦，讀得MBA都係想攞張cert啫

MBA 幾時去讀都唔會太遲
你話research就話姐

咁都問得出你都係打份工過世算

大把同學都做幾年嘢先去讀MBA
個個都基本三十幾。

就算名校，門檻相對其他學科較低，
學費貴係主要門檻
當然，本科個分要唔太差啦。

如果你揀本地就更易。
始終MBA 係去識人多過學嘢。

唔得架咩

咩係mba

讀嚟為network識人
除咗你想開startup或者做cto. 諗唔到咩原因要讀
讀data science好過